【嬲到發誓】向太不滿美國通過《人權法案》：這輩子都不再踏足美國！

一直有留意香港局勢並愛國撐警的向太陳嵐，不時在微博就社會狀況發言。今日她就美國參議院通過《香港人權與民主法案》一事發表意見，向太當然不滿美國「插手」香港政府事務，她在微博更誓言「這輩子都不再踏足美國！」

向太在微博中轉發相關短片，並表示：「中國內政不容你老美干涉！我發誓這輩子都不再踏足美國！香港今天的狀況是上天送給我大陸同胞非常好的反面教科書。暴徒們的一切惡行令全世界的中國人更加愛國，愛戴執政的中國共產黨！中國萬歲！」

有不少網民讚向太「威武」、「觀念正向」，另有網民提醒她「向太注意安全」；有網民在向太的post下提出「五大訴求」，包括收回司法權、收回教育權、嚴審腜體人員的質素水平、驅逐從事和支持香港分裂活動外國人員，及公務員、議員必需是中國國籍，並進行憲法、基本法的普通話宣誓。

我賭一蚊向太呢句野只係維持到一日

你岩阿 中國人去乜美國留返大灣區咪好囉
記得叫埋777冚家返黎 唔係就唔愛國架喇

支那種留係支那啦

iPHone 11 Pro Max???

向太跟林太好像百合

屌 唔好拉埋我純潔嘅百合落水

講到咁嬲但都只係話唔去美國
好心啦，連唔用部iphone都唔敢做就算鳩數啦

用Huawei開post啦八婆

嘴裏說不身體卻很誠實

笑死

黑社會好撚威阿 屌你老母

On9

好想知佢有無去過?

你估老美知唔知佢咩料
老太婆走出嚟柒

通常講得最兇狠嗰個係第一個走先，睇大陸高官就最清楚

我連邊個向大都唔撚知

佢攞唔攞到簽證都成問題

有咁撚多錢仲要奶共其實咩世界

搵人去佢個post到留言叫佢唔好用美金、唔好同美資合作仲有唔好買美國既牌子
同埋叫黨既家屬返晒蚛蟈先啦

係奶共所以有錢

之前唔係話用華為㗎？用11 pro出post

有無人知佢有冇美國綠卡

來自iphone 11 pro max

佢咩背景呀綠咭

佢應該一直都攞唔到Visa去....

濕晒

要講得出做得到

大劣人申請綠卡好唔正常咩？

真係好鬼馬

又換新iphone 有錢真係好

反正去美國嘅簽證要interview，你講完啲咁嘅嘢之後你想去都難

技安點申請綠卡

我支持係美國既中國人為表忠誠，全部都返中國定居

係佢個post 到回嘛。

有新機即換

Huawei自己都跪左台灣

屌你老母，佢唔講埋世世代代子孫永不踏足美國，否則絕子絕孫？

你個臭閪無資格踏上美國神聖嘅土地

iPHone 11 Pro Max

有種就世世代代

而我不知道向太是誰

你去唔去有咩所謂 你夠膽唔好用佢野 最緊要公都唔好放在美國喎

Iphone 11 pro max

講到美國無左你唔得咁

D仔女去晒

廢紙一張又洗咩嬲

老美同人好熟？老相好？

恐怖分子首領留返喺大灣區啦
係美國唔會收留恐怖分子呀
唔係恐怖份子唔去美國呀
搞清楚先啦肥閪

嬲？仲唔叫中共出兵打柒美帝

其實如果我咁答，串唔串得返對家？「咁你中國干預返美國咪得囉，中國咁強唔係唔得下嘛」

沒有最黑，只有更黑既黑名單頭號人碼。
有人好似失憶唔記得之前想捐錢比班狗，最後比人拒收

唔會用美國出嘅嘢先係吖嘛

非不為也，實不能也

上次仲用緊華為

今次太快手

向太記得全家唔好用iPhone, apple 同所有美國貨

無人想你踏足

好呀 留翻喺大灣區咪好囉

中間少咗個「能」字

撈黑嘅唔係本來就唔會批簽證咩

呢度講呢度散

跟機

佢想講今日唔去咋？

入咗美國黑名單好耐，本來就一世都去唔到。

唔係你入唔入嘅問題
係俾唔俾你入嘅問題

同基督徒未婚懷孕一樣

oath breaker
一定會去
準備好bin c都得

向太如果你再踏足美國會死全家的哦！

黑社會多數拎唔到簽證的 仲要咁撚出名嘅黑社會

不再踏足同不能踏足係兩回事喎

13億人𥄫實你

佢老公新義安喎
想入都無得入啦
想當年星爺想移民加拿大都衰咗
因為黑社會

黑社會壓寨夫人發威，應該係習夫人發威先啱哦！

仲用iphone

來自 iphone 11 pro max
應該要拒絕美貨, 絕不要令美國公司賺取一分一毫

屌 你咁講侵侵仲唔嚇撚死
唔驚你搵人劈佢呀?

其實佢係台灣人
奶共可恥

死啦 美國佬今舖損失慘重

來自 i 瘋 的留言

大陸打黑啊屌佢老母 落地獄同你老爺解釋點解你要撐共啦仆街

，國共內戰期間，向前自稱「太平山義安堂」堂主，也隨著廣州的「洪門忠義會」（即「十四K」）領袖葛肇煌，宣布效忠國民政府，蔣介石授向前少將軍銜，向前也成為國軍情報單位的領導人。

咩佢識英文咩

咁大獲，美國一定好驚
支持所有中國人呢世都唔再踏足美國！

唔知有無美國物業呢

台灣人用 WEIBO

呢位向太由用iphone轉用華為無耐又用番iphone
就睇得出佢所謂既愛國係幾撚假同虛偽

向佐老母

之前唔係用華為出post?
一有新iphone又即刻黎料

佢邊位？

有無人查到向太渣邊個國家護照

係先好講

佢都去唔到

感謝向太提供笑話 By iPhone

原來佢係台灣人黎架, 持有中華民國護照

咁美國咪少咗個坐館

區議會係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

最撚戇鳩既係向氏老豆個啲明明國民黨背景出身

傻啦 佢都果頭近 咪話永世唔踏足美國
反正係中國一樣住大屋 享特權
不過子孫要去美國讀書

我都係咁話，照計佢無可能入到境

屌 過撚左 向太唔係以為自己走得甩呀？

肯肯定轉頭移民美國

得個講字

有冇諗過人美國人歡唔歡迎你
同埋你個黑社會家族

因為共產黨仲惡過黑社會

收皮啦黑社會

這貼發的時候已身在美國吧

美國好恨你去咩

來自iPHone 11 Pro Max

咪係，根本好恨去，不過人地一直都唔比你去，想攬炒

屌

呢啲人鳩嗡冇成本

愛國是工作

真係好柒 iPhone 11

唔單止美國，係建議包括埋同盟國呀！
日本、南韓、台灣、星加坡……

抵撚死啦妳，兩頭蛇食兩家茶禮！

凸破盲腸

之前唔係買咗嘅咩 又用返iphone 黑社會改不了吃屎

轉番用國貨先再講廢話

唔撚係掛
奶共到咁？打埋殘體字

真香.gif

有種全家都唔好去
唔好用美國野tim呀

來自iphone11max pro
睇到就知你一定會再去美國
連用中國製電話都堅持唔到

可能佢呢世的時間好短。下世先踏足

老美查下呢條臭閪啦

記得N年前有個po爆料
話向左向右仲係好細個嘅時候
向太出街已經係嘈生曬
有次佢地成家食飯 向太發癲屌waiter
向生一巴摑落去叫佢收爹
即刻靜過鵪𪂹低頭食飯

收撚皮啦老黑臭閪低級紅

依家最恐怖係黑社會借愛國黎洗白...

啱呀 叫晒班高官仔女

返晒中國 唔係就唔愛國架啦

驚有野衰係人手喳掛

對加拿大都有影響
唔好去加拿大啊向太

黑底家族點去美國，佢老公在大陸比人淋啤酒都唔取出聲多年前的事。

Huawei = 隨身CCTV

去美國陷家產呀係唔去先好呀

呢個向太已經帶個仔返大陸發展左成年啦！而且娶埋個臭雞媳婦

向你老母個臭閪

條友改自己d仔做向左向右，好撚on9

來自iPhone 11 Pro Max

腥比美國政客
要求將條臭貨加入制裁名單先

支持向太呼籲抵制美國

佢係有錢但未至於去到誠哥lv, 所以如果唔奶,俾共知道會變左冇晒啲錢

我都有印象

跟

咁快換左美帝最新黑科技

來自iphone11promax

每次親共既On9都係講呢d會唔會悶
做黑社會做到佢咁高調既

留名等bing

點解仲用iphone

其實係佢唔去美國？定美國唔俾佢過去？

扔曬啲iphone先啦

柏芝同向太就真係警天使始祖喇

iphone 11 pro max

咁有錢都唔買部華為扮下嘢

佢呢世再去美國嘅話仆街死，連埋佢啲後代一樣仆街死。

Sent by iPhone 11pro max....

Sor 但佢係邊個⋯？

去加拿大唔計

無人想知 留係支那啦

轉去加拿大 歐洲

點解依個年代既黑社會會愛國撐警

換咗部iphone先啦向太

有無留言支持佢，三毛係咪驚plan好嘅美國trip去唔成

美帝 : 嘩屌正呀喂

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

記得佢之前柒過幾次 後尾醒咗知點hide句嘢
點知轉新機又要再reset過

愛國事業黎講佢做得唔錯, 可以更好
身體卻很誠實

大力支持

黑社會 唔會有綠卡

得啦，唔想知呀
想被制裁就出聲得嫁啦，會幫你成功爭取

唔洗人地制裁，佢已經自我制裁

錢重要過條命

制裁唔同 制裁完佢連戶口都比人cut 到時佢會改口

4 分鐘前來自iphone11 pro max

喺微博用中文鬧人地點會睇到呀

平時呀爽講得咁過癮 其實人地都唔知佢up乜7

我都係第一眼即刻睇用咩機

不再定不能呀

部華為呢

陸路入境美國？

公務員、議員必需是中國國籍

狗官,建制議員多得你唔少.

先取消美籍再說

記得fw俾美國入境

又換咗新iphone，仲要係最top嗰部

有得用iPhone 11 Pro Max咪得 唔洗踏足美國

呢條黑底閪婆之前又話換左華為
一見出左iPhone 11 Pro Max又換返

來自iphone 11 Pro Max, 口裡說不 身體很誠實

自己舉定手，人地立得條法就係都唔想你入，最好咪撚用佢系統啲野，唔順咪叫你隊新界義務安全隊過去砍柒人地兩議院同埋侵囉

不過但凡有啲貨既外國一定有資產，咁有型自己舉手睇路呀

用唔用iphone？用唔用google？

呢d黑社會犯罪分子有冇諗過人地唔會批visa比你呀

麻煩眾志、泛民、大專團隊推動埋歐洲、加拿大、澳洲版本
等向太去旅行唔使太多選擇

航班即時安全

又多一個自己自動登記入制裁名單

這輩子都不"可"再踏足美國

黑㡳一定會比人知？

快啲同美國政府講定

千奇唔好比條八婆有生之年入

thank you

如果美國情報網連全香港人都知既野 佢唔知 點撚做撚中國大國

唔好用ios同android

你唔去 關我咩事

黑社會連美國簽證都未必批，姓向既想去都未必有得去啦戇鳩。

佢老公間「公司」是美國有無「分公司」

咪用Google yahoo

send to Solomon

屌 咁多次機會都唔識轉用支那機

有背景又有錢 中共真係天堂黎，
係黨未趕絕佢之前

佢兩個仔去？

屌你老母 唔好iphone都做唔到
然後同人請唔去美國 真係一d說服力都無

我永遠都唔去美國啊

來自iphone11 pro max

呢啲蠢人真係對個法案一知半解
( 其實我覺得應該唔係真係咁蠢。 只不過對住傳媒要講啲嘢畀啲港豬聽)
全世界金融系統都係美元結算
你話唔去美國就影響唔到你呀?
仲有美國佬開咗個頭, 其他盟友國家好快會加入戰團
睇下最後邊個笑得出啦

臭閪很誠實

唔去美國去加拿大？
你發誓留係中國就最可信啦

人地唔批visa比佢咋？

除左中國之外, 邊到既黑社會可以咁大聲?

唔知幾耐會拎返出黎binc

係唔係呀
條傻西真係好煩

來自 iPhone 11 Pro Max

全支那人民一齊發誓啦
終身不再踏出支那領土半步

iPhone 11 pro max

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

iPhone 11 Pro Max

藍絲真係好on9, 講到人地好恨佢地去咁

算啦八婆無人想理你去唔去

睇條八婆都係身體很誠實無放棄台灣護照，佢去美國應該唔使簽證

有本事就話全家族以後唔去美國啦
你唔去但你個仔去有撚用咩

來自iPhone 11 pro max

首先唔好用美國貨

唔去美國唔夠， 仲要今生今世唔買美國品牌產品，
eg. apple, intel,amd, nike,etc

721
811
831

我代表美國公民多謝向太呢一項善舉
希望佢遵守諾言

支那雞去咩美國呀？返支那啦